條女著都咁不如唔好著

屌 影到咁不如唔好影

又要露又要遮

樣柒着咩都係柒